民政署安排離地 銅鑼灣社區中心供櫈唔供枱進餐

今早約11時，銅鑼灣福蔭道的社區中心並沒有市民入內用餐，有職員在中心外確保進入社區中心的人接受體溫檢測及佩戴口罩，但並沒有人進行登記。社區中心開放了一個禮堂，並預先編訂了約70個相隔約1.5米距離的座位，有冷氣，洗手間亦有開放，但並沒有桌子提供，對入內食用飯盒的市民而言或有不便。

成個情況真係好核突

777彈出彈入一時三刻搵唔到枱都正常既又唔係學校，有冷氣好過無啦

坐係地板，櫈當檯
應該幾凍吓

考公開試都唔係咁啦

今日香港，如此荒謬

俾多張櫈擺飯盒都好呀

並沒有市民入內用餐，並沒有人進行登記

打造係街邊食飯嘅感覺

中心D友問題姐
開多張枱咪要做多D野

親，有張膠椅子要懂感恩喔

放多張櫈俾你放餐咪得囉，安排條友人頭豬腦

好dystopia

公務員服務質素就係咁撚樣
唔好怪大眾點解咁憎公務員
人工照袋 做嘅野就成督屎咁

已經唔關政治事
連一般執行力都無
仲廢撚過中學生SU搞活動
公務員=廢人

坐監都冇咁慘

奶共就得，洗撚用腦

駁唔到

雞髀櫈都冇張

有台呀 不過係比佢放消毒酒精 唔係比你食飯用

有湯/嘢飲放地；食粉麵又易倒瀉
真係政府作風，諗嘢一啲都唔細心

公務員一直都係咁廢
嗰班連登公務員竟然講得出 返工係為左服務市民
面皮厚撚到呢
見到就作嘔
虛偽

會有人走出嚟講 唔建議你飲湯/食麵

撚狗 玩香港人

乜撚叫打造
係咪唔識中文

驚俾人影到一張枱多過一個人
到時話同堂食一樣

係個政策太柒，應對方法都局住柒

支那狗，打乜撚造？

成班唔用腦架嘛
上面叫佢地做乜柒就做架啦

打你老母造咩

以為你哋坐喺地下放盒飯喺枱

點解唔用中學嗰啲雞脾櫈

公道D講
社區中心又唔係學校
邊有咁多個人枱擺到出黎
擺豬肉枱 每個人距離又會隔得太近
垃圾政策 垃圾對策

55

張櫈擺飯盒，但人坐地下

公務員返工係為左服務市民?
我聽到都好想笑
沒錯,雖然唔係個個公務員都係咁
但是,現實就係90%-95%的人做公務員,都係為咗份人工、福利和官僚至上,極少改變的工作環境

都影到其他區中心擺到一枱一椅
係銅鑼灣呢間特別柒
D垃圾HEA做就真

中學唔洗番學，應該要借出去啦

屌

皇恩浩蕩仲喺度嫌三嫌四

衰撚過堂食
班官仲收咁高人工做乜
搵個中學生做官都無問題
反正都亂鳩咁黎

咁似天澤m記隔離間餐廳朝早果時咁

無人食咪無人倒瀉囉
抹都廢撚事

多數公務員都係讀死書無咩大志嘅人
成績好好三大畢業
但唔識做人

營造 塑造 製造 締造 咁講得未

佢係預你每人盤膝坐喺地上食

真係無眼睇

方法有兩個

原來食飯要枱

玩鳩你班蟻民
唔係你以為倡真係諗住畀你食餐好？

用下腦都唔會只係放張椅而冇枱

垃圾智障廢物公務員

考食飯

咪咁痴線啦，出面食話熱，入面食話凍
雖然呢個政府政策冇樣好，與其屌呢D不如話點解唔封關導致疫情再爆

其實啲社區會堂未入有咁多細檯
班膠官無用腦諗過

有機會係後勤做唔到，高官一日內彈個新政策出嚟，班細邊度搵資源嚟配合，租？買？兩樣都要經程序拎錢

你當考dse 擺多張檯係咪咁難

政府應該心諗九巴都係擺張凳喺度姐 點解得我俾人屌

認真mode : 佢地真係會咁諗

有無腦 問d 學校借d枱咪得lol

老屎忽: 50年代連椅都無呀

啱呀

推光復香港 時代革命

有冷氣仲想點， 感謝黨啦

食飯盒要乜撚野枱, 俾枱食完你去抹啊
要唔要俾條裸女上台放刺身俾你嘆啊

上有政策，下有對策，這就是中國。
你估佢哋真係有心俾你食餐安樂茶飯咩？
交差之嘛，整到咁好，真係成棚人仆過嚟食，
你估啲病毒真係識路會兜路行咩！
咁多人好容易搞到集體感染，咁咪仲大穫！
做場戲俾你睇，認真你就輸了！
高官無腦有人保，低官無腦無飯碗嫁！

要屌就屌停工仲實際

咁多人考公務員，知咩事啦。

有咁多記者影住點食？

整返好似之前考公開試試場咁咪得

坐地下 個飯擺係櫈 搞掂

安排埋人餵好唔好
開比你地已經要感恩
仲要求多多

呢D會堂中心有好多長枱搞活動/開會用
油麻地個間中心咪SET一張長枱坐2人
中間有張厚紙隔開

其實睇下有無心做囉
搬十幾張枱出黎用完又要收返
懶, 唔想做
咪而家咁

酒精搓手液有枱香港人連酒精搓手液都不如

可能預你跪係到食 呢張已經係枱黎 台上放埋刁大大張車頭相

慘撚過坐監集中營

練功食氣咩

放枱, 呢條友食完搵邊個即刻去抹俾下手用?

DSE考食飯咁

一係食完自己抹一係抹完先食囉
因為張枱會污糟所以唔放枱？

咁不如因為食飯會哽死所以唔好食飯啦

其實櫈就係枱 要坐地板食架

你旨意地盤佬幫你抹?
真天真

班友真係唔識果喎

掟壽包現場？

咁不如垃圾桶都唔好放
消毒酒精都唔好擺
廁所都唔好開啦

你旨意地盤佬會正常用？天真

人人做光合作用把啦

低線呢

櫈當枱用

等人食得冇咁舒服，要快快走人

公務員: 上頭話要有”位”比人食飯嘛，我咪跟指示安排”位”囉

真係好笑
凳就多多都有枱就冇張？
紙皮都得啦on9

飯枱你會TOUCH到囉
唔衞生囉, 你隻手會亂摸街邊垃圾筒既咩?

但如果公務員做得好
變左益左呢個濕鳩政府

冇腦正苦

大佬 點解可以荒謬到咁 中學生搞活動都唔會搞得咁柒啦

連登仔表示：我用腳打飛機都得啦 冇台食有幾難？

社區中心食同堂食有咩唔同?試加以解釋(10分)

你又講得好岩

心水清

橫掂學校停曬學, 叫所有官立學校開禮堂/課室就得啦, 又有冷氣又夠大, D 校工都係錦清潔, 3萬狗每間派十個去做食蕉, 已經解決啦

好痴線，呢d賤招
特登諗都諗唔到
每行一步，都係行最錯果步

我估佢平時好似禮堂咁，一班人坐低睇舞台，所以有凳無枱？

公務員好黃架

公務員好黃

想學日本人跪係度食姐

公務員話多做多錯少做少錯不做不錯
柒婆:乜都係港獨黑暴錯

社區會堂啲枱一般都係摺腳果隻長枱, 即係一次過可以攝三張凳入枱底果種枱, 所以枱既數量係遠少過凳

考DSE但冇枱

考 CRE 果陣都識比張枱人啦
我本身仲以為得 d 高官係 on9
原來低層都係廢既

問題喺個制度

林鄭：一日姐，是但啦